今日一瞓醒 就聞到有秋天嘅味道

係青春 陸運會既味道

正

係睇腳既味道

令人懷念既天氣

陸運會

好懷念

唔知幾多年前

長袖

咁又好似太熱

薄啲 褸黎

正呀，東華聯校運動會
大把野睇

有陣草味

stone

係秋刀

好香

我記起那年秋天 得我一個不知的欺騙

年年都有呢個po

秋來也秋去，秋風教人流眼淚

年年都係我開

你好似年年都係留依句

咩係stone?

-.-

本來最鍾意秋天 覺得被風吹嗰下好舒服 成個世界都好溫柔咁包裹住自己 樹葉開始變成金黃色 暮色降臨 一切都好似發光
但係今年秋天 真係無辦法開心